{
  "Open Remote - SSH extension is required to connect to codespaces.": "需要安装 Open Remote - SSH 扩展才能连接到代码空间。",
  "Install Extension": "安装扩展",
  "GitHub CLI (gh) is not installed. Install it to use this extension.": "未安装 GitHub CLI (gh)。请安装它以使用此扩展。",
  "Get GitHub CLI": "获取 GitHub CLI",
  "Loading codespaces...": "正在加载代码空间...",
  "No codespaces found": "未找到代码空间",
  "No running codespaces found": "未找到正在运行的代码空间",
  "No stopped codespaces found": "未找到已停止的代码空间",
  "Select a codespace": "选择代码空间",
  "Failed to connect: {0}": "连接失败：{0}",
  "Failed to start codespace: {0}": "启动代码空间失败：{0}",
  "Failed to stop codespace: {0}": "停止代码空间失败：{0}",
  "Failed to open SSH terminal: {0}": "打开 SSH 终端失败：{0}",
  "Failed to rebuild codespace: {0}": "重建代码空间失败：{0}",
  "Failed to delete codespace: {0}": "删除代码空间失败：{0}",
  "Failed to create codespace: {0}": "创建代码空间失败：{0}",
  "Disconnect from codespace {0}?": "断开与代码空间 {0} 的连接？",
  "Disconnect from remote?": "断开与远程的连接？",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Checking codespace status...": "正在检查代码空间状态...",
  "Codespace {0} no longer exists": "代码空间 {0} 已不存在",
  "Codespace {0} is in a failed state. Please rebuild it.": "代码空间 {0} 处于失败状态。请重建它。",
  "Waiting for codespace {0}...": "正在等待代码空间 {0}...",
  "Starting codespace {0}...": "正在启动代码空间 {0}...",
  "Getting SSH configuration for {0}...": "正在获取 {0} 的 SSH 配置...",
  "Failed to get SSH configuration from GitHub CLI": "无法从 GitHub CLI 获取 SSH 配置",
  "Setting up SSH keys for {0}...": "正在为 {0} 设置 SSH 密钥...",
  "Codespace has no associated repository": "代码空间没有关联的仓库",
  "Codespace {0} is already running": "代码空间 {0} 已在运行",
  "Codespace {0} started": "代码空间 {0} 已启动",
  "Codespace {0} is not running": "代码空间 {0} 未在运行",
  "Stopping codespace {0}...": "正在停止代码空间 {0}...",
  "Codespace {0} stopped": "代码空间 {0} 已停止",
  "Are you sure you want to fully rebuild {0}? This will rebuild without cache and may take longer.": "确定要完全重建 {0} 吗？这将不使用缓存进行重建，可能需要更长时间。",
  "Are you sure you want to rebuild {0}?": "确定要重建 {0} 吗？",
  "Rebuild": "重建",
  "Rebuilding codespace{0} {1}...": "正在重建代码空间{0} {1}...",
  "Codespace {0} rebuild initiated. It will be available once the rebuild completes.": "代码空间 {0} 重建已启动。重建完成后即可使用。",
  "Are you sure you want to delete {0}? This action cannot be undone and any unsaved changes will be lost.": "确定要删除 {0} 吗？此操作无法撤消，所有未保存的更改将丢失。",
  "Delete": "删除",
  "Deleting codespace {0}...": "正在删除代码空间 {0}...",
  "Codespace {0} deleted": "代码空间 {0} 已删除",
  "Loading repositories (this may take a moment)...": "正在加载仓库（可能需要一些时间）...",
  "$(lock) Private": "$(lock) 私有",
  "$(globe) Public": "$(globe) 公开",
  "$(edit) Enter repository manually...": "$(edit) 手动输入仓库...",
  "Type owner/repo to use a repository not in the list": "输入 所有者/仓库 来使用不在列表中的仓库",
  "Select a repository or enter manually": "选择仓库或手动输入",
  "Create Codespace - Select Repository": "创建代码空间 - 选择仓库",
  "Enter the repository (owner/repo)": "输入仓库（所有者/仓库）",
  "Create Codespace - Enter Repository": "创建代码空间 - 输入仓库",
  "Please enter in format: owner/repo": "请按格式输入：所有者/仓库",
  "Loading branches...": "正在加载分支...",
  "$(git-branch) Default branch": "$(git-branch) 默认分支",
  "Use the repository default branch": "使用仓库默认分支",
  "Select a branch": "选择分支",
  "Create Codespace - Select Branch": "创建代码空间 - 选择分支",
  "Loading machine types...": "正在加载机器类型...",
  "$(server) Default": "$(server) 默认",
  "Use the repository default machine type": "使用仓库默认机器类型",
  "{0} cores, {1} RAM, {2} storage": "{0} 核心，{1} 内存，{2} 存储",
  "Select a machine type": "选择机器类型",
  "Create Codespace - Select Machine Type": "创建代码空间 - 选择机器类型",
  "Enter a display name for the codespace (optional)": "输入代码空间的显示名称（可选）",
  "Create Codespace - Display Name": "创建代码空间 - 显示名称",
  "Creating codespace for {0}...": "正在为 {0} 创建代码空间...",
  "Codespace created: {0}": "代码空间已创建：{0}",
  "GitHub CLI (gh) is not installed": "未安装 GitHub CLI (gh)",
  "Invalid codespace name": "无效的代码空间名称",
  "Invalid codespace name format: {0}": "无效的代码空间名称格式：{0}",
  "Invalid codespace list response structure": "无效的代码空间列表响应结构",
  "Failed to parse codespace list output": "无法解析代码空间列表输出",
  "Failed to parse codespace data": "无法解析代码空间数据",
  "Invalid codespace response structure": "无效的代码空间响应结构",
  "Operation cancelled": "操作已取消",
  "Codespace {0} not found": "未找到代码空间 {0}",
  "Codespace {0} is in failed state": "代码空间 {0} 处于失败状态",
  "Timeout waiting for codespace {0} to reach state {1}": "等待代码空间 {0} 达到状态 {1} 超时",
  "Could not get current user": "无法获取当前用户",
  "Invalid branch list response structure": "无效的分支列表响应结构",
  "Failed to parse branch list output": "无法解析分支列表输出",
  "Invalid machine types response structure": "无效的机器类型响应结构",
  "Failed to parse machine types output": "无法解析机器类型输出",
  "No codespace name in response": "响应中没有代码空间名称",
  "Running": "运行中",
  "Stopped": "已停止",
  "Starting...": "正在启动...",
  "Stopping...": "正在停止...",
  "Provisioning...": "正在配置...",
  "Rebuilding...": "正在重建...",
  "Awaiting...": "等待中...",
  "Unavailable": "不可用",
  "Failed": "失败",
  "Exporting...": "正在导出...",
  "Updating...": "正在更新...",
  "{0} codespace": "{0} 个代码空间",
  "{0} codespaces": "{0} 个代码空间",
  "Repository: {0}": "仓库：{0}",
  "Branch: {0}": "分支：{0}",
  "State: {0}": "状态：{0}",
  "Machine: {0}": "机器：{0}",
  "Storage: {0}": "存储：{0}",
  "Last used: {0}": "上次使用：{0}",
  "Idle timeout: {0}h": "空闲超时：{0}小时",
  "Idle timeout: {0}m": "空闲超时：{0}分钟",
  "uncommitted changes": "未提交的更改",
  "unpushed commits": "未推送的提交",
  "{0} ahead": "领先 {0}",
  "{0} behind": "落后 {0}",
  "No pending changes": "没有待处理的更改",
  "{0} storage": "{0} 存储",
  "Unknown": "未知",
  "GitHub CLI not installed": "未安装 GitHub CLI",
  "GitHub CLI (gh) is required.\n\nInstall from: https://cli.github.com/": "需要 GitHub CLI (gh)。\n\n请从 https://cli.github.com/ 安装",
  "Install gh CLI": "安装 gh CLI",
  "Authentication required": "需要身份验证",
  "Run `gh auth login --scopes codespace` to authenticate": "运行 `gh auth login --scopes codespace` 进行身份验证",
  "Click to authenticate": "点击进行身份验证",
  "No codespaces found for your account.\n\nCreate one at https://github.com/codespaces": "未找到您账户的代码空间。\n\n请在 https://github.com/codespaces 创建一个",
  "Create one on GitHub": "在 GitHub 上创建",
  "Error": "错误",
  "0 B": "0 B",
  "{0} GB": "{0} GB",
  "{0} MB": "{0} MB",
  "{0} core": "{0} 核心",
  "{0} cores": "{0} 核心",
  "{0} RAM": "{0} 内存",
  "Just now": "刚刚",
  "{0}m ago": "{0}分钟前",
  "{0}h ago": "{0}小时前",
  "{0}d ago": "{0}天前",
  "Auto-stop imminent": "即将自动停止",
  "Auto-stop in {0}m": "{0}分钟后自动停止",
  "Auto-stop in {0}h": "{0}小时后自动停止",
  "Auto-stop in {0}h {1}m": "{0}小时{1}分钟后自动停止",
  "N/A": "不适用",
  " (full)": "（完整）",
  "$(circle-filled) Running": "$(circle-filled) 运行中",
  "$(circle-outline) Stopped": "$(circle-outline) 已停止",
  "$(sync~spin) Starting": "$(sync~spin) 正在启动",
  "$(sync~spin) Stopping": "$(sync~spin) 正在停止",
  "Connect to Codespace": "连接到代码空间",
  "Start Codespace": "启动代码空间",
  "Stop Codespace": "停止代码空间",
  "Open SSH Terminal": "打开 SSH 终端",
  "Rebuild Codespace": "重建代码空间",
  "Full Rebuild Codespace": "完全重建代码空间",
  "Delete Codespace": "删除代码空间"
}
